唔想比女朋友咬既手足入黎望下

唔知其他巴打有無post 過，不過E家 d 女朋友咁撚煩，又狼戾，一陣比佢見到你亂講野/亂睇野/ 亂去地方過黎咬鳩你就無謂啦。所以有拍拖既手足記得參考下。

我諗9成人有用Gmail or 其他Google product, YouTube, Google Map之類果d 都會有機會比Google Log低曬所有既活動記錄。唔單只係Chrome 既browsing history, 連YouTube 睇過咩片, 去過邊都會log 低曬。

要睇自己有咩比人log 左, 唔該去

揀Bundle View 又或者Item View 睇返自己d 記錄。

btw 上Pornhub 記得用VPN，呢個就唔洗多講啦

想知同女朋友又或者第條女去過咩地方，可以Click 入去Other Google Activity, 再揀返 Location History 就會見到。Google 都知大家無記性，索性整條timeline 比大家知邊年邊月邊日同邊條女去過邊，真係好方便 D 回憶即刻返曬黎。

想一次過Del 曬所有記錄，要去返My Activity 主頁，襟"Delete activity by", 再揀返 "Always" 就okay 。除左Location History 之外，其他activity 都會del 曬。

要刪 Location history 既話，就要入返條Timeline，揀返右下角果齒輪仔。Tick 埋個checkbox 再delete 就okay.

最後最後，del 曬所有記錄，記得去返Activity controls. Un-check 返你唔想比人Track 既野

推

推俾怕女朋友既人睇到

手足福音 大力推

家陣d女人好鬼煩

無90歲都唔好比飽飯啲女人食

屌 推返先

d女人好撚古惑咖

iPhone 啲album memory 都要
有location record
所有app嘅location service 都最後disable
仲有safari 會將啲data 俾騰訊google
要disable /轉Firefox focus （一開已經係無痕browsing 隔左一排一開本身睇緊嘅網會無埋）
太空卡
VPN
Hide 16+ /18+ app
俾條仔知我紅日同其他人食飯不得了

仲有冇？

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

推下先

做咩改個咁標題

哇 呢個重要啦

最緊要係俾女朋友審都唔好亂講野一陣分手就大件事

實用! 俾條女見到呢個post前要del曬先!

啲女人好撚好心機搵你啲偷食證據架

死link?

死link

就停
咁簡單嘅嘢⋯⋯

Sorry.

Del 左最尾個/ 就得

又或者登入返自己個Google profile, 去data and personalisation 果版再去My activity

因為click 好幾層先搵到，我先諗住方便大家直接貼link, 點知copy 多左

我好似搵唔到del 全部果個制

Iphone都有個location service要閂
我諗好多人都知

去返第一張圖果版先，左邊果幾行有個叫Delete activity by（ 中文：依日期刪除活動），你揀返always(不限時間），tick 返select all 就okay

有用

推啊 真係唔好畀條女周到偷食

最撚憎女人，女人死全家

推到啲亂咬人既女朋友仆街死
比人周到好大獲 記得定期清record 洗機 必要時去朋友屋企住一排等女朋友下火先

男人福音

女人真係好麻煩 唔好再畀佢哋咬啦

push

女朋友留名，希望可以反過來防止男朋友偷食

推 定期清垃圾

推
利申 無女

好似仲有個係iphone 會紀錄你常去既地點/最近去過邊？

PUSH!!!

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong Independence is the Only Way Out
One Nation One Hong Kong

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

設定>私隱>定位服務>系統服務>重要位置

設定>私隱>定位服務>系統服務>重要位置>清除記錄

留

條女成日check住曬好煩

留名

而家d女人仲痴到夾硬要你unlock比佢睇

啱駛 男朋友疑心好重

原來有得咁做

cctai真係越黎越唔掂,唔傾時事傾兒女私情

推 唔使再同男朋友嘈

條女好煩

女朋友懷疑你出軌嗰時記得乜都唔好講

收藏

lm

最好直接入 活動控制項 嗰度熄晒啲紀錄啦
廣告個人化都要熄埋
利申 之前喺ig啲文宣page睇番嚟嘅

Push

咁我咪check唔倒我男朋友囉

g持

岩岩check左 真係記錄曬我啲location
唔該手足提醒
希望大家都提一提大家身邊人

大力推推推

我以為真係用口咬個隻

push
女人真係惡架

因為啲女人真係好撚煩

條女真係好煩 終於有計逃過佢法眼

推 俾條八婆捉都會好大鑊的

推呀

此風不可長

而家d女人好撚蠱惑架

Check 唔到咪仲好

世界好凶險
而家啲女為咗check你無所不用其極
樓豬一生平安

點知佢有冇呃我

一定有 唔好知會好啲
成世流流長 冇可能唔會有
呢啲嘢係呃呃氹氹㗎啦

推比怕老婆既人睇

pish

使唔使兜咁大個圈 皇軍呀家下？
一句講晒 清記錄唔好比狗咬

咁都自我審查

雞蟲都係手足

要對付下d女人

男人都好撚煩，推埋比有麻煩男友嘅女人睇先！

洗鬼咩！咁多desktop browser apps
有啲連記bookmarks/查history功能都無
零記錄基本過基本

e.g. PC browser

Lm

一早已經交出左find my friend.
我愛你女朋友

一早知條仔麻撚煩
Off咗個location

一早OFF左

A

巴打有d心得喎

條女睇到個post 不過推

嘩屌 咪識女朋友啦 分手直接叫雞啦 呃黎呃去 係咪男人黎

多謝巴打提一提
我成日好驚比女朋友check到去咗邊

慘 你老母全家都死撚曬 冚家剷囉陰功

推實用po 條女好煩

男朋友都得架

經常偷食者注意

登登

實用

唔小心入咗黎睇

Pin this la

對付痴撚線港女須知

終於del曬啲記錄

最憎女人
推

pushhhhh

樓主好人一生平安

以後跟天哥出去搵食無咁驚

正呀

啲女人真係好撚古惑

推推推推

係麻煩咗啲
不過命仔緊要

好彩冇女朋友唔洗驚呢啲

小心女人呀咁多位巴打

好在無女朋友姐

無女朋友推俾有女朋友嘅睇到

屌 以為講緊真人咬

d女人好易變金田一
各位手足記得清乾淨d

名已留

福音，thx

識食 最緊要無手尾

記住一句
唔係捉姦在床蛇咬都唔好認

thx
好有用

女朋友悲歌
男朋友快啲裝

推呀. 今日去偷食

又唔係人人有囡